【二選一】比你揀會做螞蟻定蜜蜂!

入黎講原因

蜜蜂
因為我驚蜜峰唔驚蟻

都係要屌肥閪
不了